【沙填入臀門】試玩電話版LoL《獵神》歡迎加入！

按此進入Facebook直播

多人即時競技MOBA手提電話遊戲《獵神》

大家好！我係Sandy，沙填入臀門
歡迎巴打入去邊傾邊賭邊睇！

按此進入Twitch投注站

同時今日亦會有特別嘉賓
女秘書-慢吞吞兔兔

希望各位巴打踴躍發言！

按此進入Facebook直播